(求名)大波女主比100惡人捉左,大隻男主一拳一件打死晒佢地

如題
角色全部日本名
發生係古代
女主係個大波妹 有一日比100個惡人捉走左 (好似係 唔多記得)
男主係個大隻佬 佢衝入山救女主 遇到惡人就打
男主好撚勁 一拳一件打死晒D惡人 仲好血腥

有冇人記得咩名

百足?

古代版一拳超人

仙人召喚

百人斬？

清水健

百足

係呢套喇 唔該晒大家

古代版力王

男主無限血

手腳仲硬過鋼
輕鬆徒手分屍